前途黑暗（不喜勿插thx）

小弟就泥20歲
DSE成績又唔好
讀左1年中專文憑
讀HD又讀唔成
又無咩特殊技能
有諗過HD試下其他科
但係驚又讀得唔好會浪費錢
想直接出黎做野 又唔知做乜好
想做學徒 又唔清楚自己想向邊方面發展
覺得前途好黑暗
有無一D正面D既意見可以俾小弟參詳下

泥

洗頭

學好中文先學人講前途日

泥你老母閪呀